{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052417",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "무궁화회전초밥"
    },
    "text": "京畿道平沢市ピョンナムに929 2階206,207号に位置したムクゲ回転寿司は、提携された駐車場が3、4、5階にあり無料で駐車できる場所です。回転寿司専門として運営され、新鮮な材料で作られた多様な種類の寿司を楽しむことができます。シェフがいつも親切に待機しており、定期休業がなくても営業しています。売場は移動、京畿マート2階に位置しており、寿司だけでなく、様々なメニューも一緒に提供します。冷やし中華、うどん、グラブラックス、和牛など他のメニューも味わうことができ、ヒラメ寿司、サケ寿司、ヒラメ、サケ半々寿司や、グループお寿司、スペシャル、寿司など様々な種類の寿司も味わうことができます。包装のメニューにはヒラメの寿司屋、サケ寿司屋、ヒラメ、サケ半々寿司屋などがあり、価格は多様に策定されています。寿司以外にもいろいろな種類の食べ物も一緒に楽しむことができます。てんぷら類、メンボシャ、焼き鳥、ケーキなど様々な種類の食べ物が売り場で提供されます。おいしいすしを楽しみたいのなら、リーダーズ・ハイムいう停留所、梨の花村4団地停留場、同曲村6団地停留場、セントラル・ハリントンプレイス第1の正門停留場で下車すると徒歩で利用できるられる無窮花(ムグンファ)回転寿司に来てください!。",
    "QA": [
        {
            "question": "ムクゲ回転寿司の場所はどこですか？",
            "answer": "ムクゲ回転寿司は京畿道平沢市ピョンナムにあります。"
        },
        {
            "question": "ムクゲ回転寿司ではどんな種類の寿司が楽しめますか？",
            "answer": "ムクゲ回転寿司ではヒラメ寿司、サケ寿司、ヒラメ、サケ半々寿司や、グループお寿司、スペシャル、寿司など様々な種類の寿司が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ムクゲ回転寿司の近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ムクゲ回転寿司の提携された駐車場が3、4、5階にあり、無料で駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "ムクゲ回転寿司の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ムクゲ回転寿司は定期休業がなく、いつでも営業しています。"
        },
        {
            "question": "ムクゲ回転寿司の売場はどこにありますか？",
            "answer": "ムクゲ回転寿司の売場は移動、京畿マート2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ムクゲ回転寿司以外にも他のメニューはありますか？",
            "answer": "はい、ムクゲ回転寿司では寿司以外にも冷やし中華、うどん、グラブラックス、和牛などの他のメニューも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ムクゲ回転寿司にはシェフがいますか？",
            "answer": "はい、ムクゲ回転寿司にはいつも親切に待機しているシェフがいます。"
        },
        {
            "question": "ムクゲ回転寿司に行くための最寄りのバス停はどこですか？",
            "answer": "ムクゲ回転寿司に行くための最寄りのバス停はリーダーズ・ハイムいう停留所、梨の花村4団地停留場、同曲村6団地停留場、セントラル・ハリントンプレイス第1の正門停留場です。"
        },
        {
            "question": "ムクゲ回転寿司でどんな種類の食べ物が提供されますか？",
            "answer": "ムクゲ回転寿司ではてんぷら類、メンボシャ、焼き鳥、ケーキなど様々な種類の食べ物が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ムクゲ回転寿司の包装メニューには何がありますか？",
            "answer": "ムクゲ回転寿司の包装メニューにはヒラメの寿司屋、サケ寿司屋、ヒラメ、サケ半々寿司屋などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 506
    }
}